有乜嘢係慘過番印度？

信眾請回答

返中国囉

翻兩次印度

拉